有啲女人成日係ig叫春話想要乜要乜

博條仔/啲兵仔送比佢
好撚肉酸
呢啲野你私下講咪算，公開講得就證明已經同對方提過，但人地冇表示，一日未收到一日都唔心息，於是就比群眾壓力人
重點係佢地條仔/啲兵又唔係有錢
可能送完比你就冇咗人地半份糧
唔會覺得唔好意思嫁咩，想要咩咪自己買
冇咁大個頭就咪撚戴咁大頂帽啦

我條女最近係咁話想箍牙，但話自己冇錢
好似想我幫佢俾錢...

利申:低收入人士

女朋友咋喎，又唔係老婆要全職做主婦冇收入要你養
佢想變靚唔係應該佢自己比錢？
橫掂都係啦，不如以後佢去整頭髮整指甲做facial都你比埋啦 on99

但佢對我好好，又成日接我收工煮飯比我食，又陪我打機
不過就有少少購物狂，好鍾意買野，有時好似暗示叫我送比佢，咁我又想佢開心都盡量滿足佢
之前果d都係幾千蚊都仲叫負擔到
但箍牙成幾皮野